人生冇意義了

有時我都覺

屌你老母

不嬲㗎啦

日日都覺

飛機場

唉

洗衫板

洗衫飛機場